買Laser Printer求推介

睇中咗Fuji Xerox DocuPrint CP315dw，睇落好似唔錯
有啲好平嘅係咪大伏？

有d會叫你連埋佢地set toner買，可能要俾多2-3k埋單，機價咪平左。

咁咪同部機一樣價？
咁我淨買機算啦不如
佢啲Toner咪又係淘寶貨markup

係呀，就係咁撚on99
本身跟機你一日5張都print到大半年到1年

我都用緊，幾好。

淘寶一套粉 $320

laserjet?
hp m28 果隻算唔算？好似300幾

DPI對比好似有啲低
同埋300幾要買佢啲濕鳩碳粉
而家啲舖頭真係好撚蠱惑

你咩用途先...
平時打文件好夠用
tonerking好似有toner 都幾抵屌

不過我冇乜做research可能有啲更抵屌既都未定
不過自己印量一日十幾張 都覺得夠用

想買彩色，有時會印彩色野
普通家用，唔係好多用

特別平嗰啲係會叫你買埋佢哋自己嘅碳粉package
之前都想買laser printer打咗去間特別平嘅舖頭問佢哋話要買佢哋個package先可以用平價買但其實加埋個價同其他舖差唔多
又話部機原廠只會送好少碳粉比你但我問第二間賣正常價嘅舖頭話唔會係咁，原廠會比足碳粉你

即係佢地會拎咗我啲原裝碳粉賣，再叫我買佢啲勁低成本嘅代用墨，咁佢就可以賺兩筆錢
而家啲舖頭真係好撚蠱惑

我唔敢講係咪真係好似你咁講賺兩筆啦
但嗰啲舖頭伏味真係好濃，專登set到個價勁低引人買佢哋啲package

買printer無論ink jet同碳粉都係Canon架啦！

Brother幾好用, 代用粉效果都唔錯

應該係原廠個 toner 出廠果陣唔係裝滿碳粉，而唔係比佢地換左

裝滿㗎
我買機後check碳粉數量係滿晒

唔多用彩色不如落文具鋪印彩色
黑白鐳射可以細部啲又平啲

可以落豐澤百老匯嗰啲睇吓size 同樣
之後出去買
部機隨時對住10年 揀部順眼啲嘅好過啦
屋企部brother 用緊第8年

我都用緊呢部，無投訴

原廠個盒係試用
會細盒啲

利申 用過hp brother都係咁 正價買

但睇FUJI講佢送都已經有3000張

富士嗰部係，Brother就睇型號